SPAC股 空殼公司集中Post (1)

美國 SPAC (Special Purpose Acquisition Company)，中文名「特殊目的併購公司」，又俗稱「借殼上市公司」，主要成立目的是透過併購的方式加快上市流程，即是在被SPAC併購後上市，免去以往IPO的路演、審查等繁瑣流程。SPAC先行上市之後，通常會有18-24個月的時間去找尋適合的併購標的。

另外，SPAC架構在某種程度上也非常保護投資人，通常會以權證的方式確保各投資人的利益，投資人也握有完全的權利接受或拒絕公司所提出的併購案，若屆滿還未成功併購的話，也會將資金還給投資人。

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動， 價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值，謹記量力而為。

ChargerPoint 一百倍股爆升集中Post (1)

VLDR/LAZR 雷達派十倍股爆升集中Post (1)

VLDR/LAZR 激光雷達派十倍股爆升集中Post (2)

lm

vldr strong hold

未諗到下一個Target，想集思廣益下

支持

因為巴打你 搞到個個都入黎玩SPAC

APXT

屌巴打直情開埋SPAC股post
點睇APXT呢期冇咩力

扑中賺錢果啲就一齊賺
慘在如果一齊坐艇翻船就陷家鏟了

現價會否太貴

LM

之前好似有人吹捧過LGVW

psth 唔係10蚊NAV 的

SAMA IPOB？

美國D基金經理都聖誕假Mode，可能無乜攪作

我張call 跌左一半

買咗rmg 16
newborn 18.75
慢慢坐

有留意 你見我有擺自選
但無咩野信心佢會成功
佢成功就當我無眼光
始終龍頭果兩隻lead得太勁

惟一一隻 spac股 20蚊起步

有家底喎
傳同類似paypal嘅公司合

我有睇過Butterfly Network嘅Product
Catherine Wood都推緊佢，但我唔明果舊野可以點賺到大錢

你岩 但可以趁機物識好公司，等佢起動開車

未計到合理價，起步$20姐係無咁多肉食

同stripes 合就唔貴啦

有睇，但佢好似未搵到合併公司

問題係要stripe 肯同佢合先得

呢隻先 unit split 無幾耐已經比人托左上去

無IPOB?

ipob 女股神支持 有無手足買

未必，依隻野如果宣佈左merger 嘅公司可能有好大升幅，班底信得過

我都有買rmg

不如試下從政治市去諗下

侵侵連任邊D會得
童登上左又會有邊個有運行之類

Zillow同Opendoor個行業依家好旺

如果係講緊已經有target 既SPAC ， 咁12月仲有幾隻排緊隊合併既，想賭合併爆升既巴打 可以諗下

（以下唔係推薦名單，只係最近準備投票合併既）

HCCH
TRNE
OPES
SBE
IPOB
LCA

佢上市個日已經20以上
就算唔同stripe合應該都可以搵到其他有料嘅公司嘅

nonono，應該諗下邊個上場都有運行嘅行業

傳係stripe or bloomberg

Apex真係好多人講，雲計算拍住Microsoft都真係唔輸

如果計spac週期，apxt會唔會跌多轉先？出年q1先合併

EV就係趨勢，好多國家都會行，但已經玩到爛

cgro?

其實反而係因為佢咁大隻，所以選擇唔多 ，仲要係Bill Aukman 睇得上眼既，人地又要肯既。之前傳得最勁既Airbnb 已經無show 佢自己ipo 啦

（利申：9月開始分幾注入啲，但比起其他spac 無入得咁多）

按以前cycle 會沉一排先上返，但如果突然有利好消息既話就難講，例如ark 入貨， jim cramer 係mad money 吹棒嗰啲咁 CIIC 同 LGVW 就係例子，兩隻都上返唔少（雖然離之前高位仲有啲距離）

spac 週期唔係講大回，而係宣布之後會冷卻 陰跌，直至下一浪再上。你睇下LAZR 前身 GMHI 係中間嗰段時間最低去過咩位 （當然嗰陣時大市都唔係幾好）

如果你係上望幾十蚊嗰啲，咁12蚊入同14蚊入係無咩分別既

支持樓主

可以咁講，但6月玩到而家未見過真係收既有target , definitive agreement 其實收既機會唔大

咁有樣野唔明
見有時跌到9.x
咁咪一定唔會輸？

揸緊IPOB同APXT
得閒做下T降低成本價..呢2隻根本無得輸
仲要月中就投票

想問RMG係唔係投左票? 見佢高位回落之後都無乜方向

未投

應該未投，好似日子都未有，但不遠了

RMG 預備岀結果

IPOB 係就投，APXT 邊有咁快，要等到 Q1 啦

睇邊個YouTuber?

YES IPOB月中投..
APXT入定都差唔多..還掂個價又唔貴
有咩事急要套現都唔會蝕得去邊 當做定期
話唔埋邊日就定埋投票日子又爆一轉

9.x 應該係因為opportunity cost ，通常呢嗰價都係啲未宣布deal 既spac 先至有，你好難知要等幾耐（快就 unit 都未split 已經可以出新聞，慢既話最長可以等1-2年），所以有人寧願低過NAV 少少賣走佢，唔等。 理論上你呢個價入係唔會輸，但即使俾你2年後攞返10蚊，計返opp cost 都唔抵啦。

Ipob 24.8入 18.4走左 最低去到15.幾

24.2入 17.4走先岩

跟樓主搵食

啲買10 NAV 價既人就係當定期買，反正無咩位跌落去 14蚊買就理論上可以跌2-3成既，不過你如果係上望幾十蚊既話，真係無咩所謂。同埋14蚊又唔係貴既位既。

果時日鳩日跌 頂唔順 買80股姐

要經歷過spac cycle 既人先明 個幾月前嗰SPAC市係會令你懷疑spac 係唔係已死既

而家日日買日日升既人 好難明嗰時係咩情況

入左apxt

黎多次加爆倉

又係
airbnb唔理佢
不過airbnb 全世界都識 大牌都合理
希望stripe得啦

嗰時好彩忍住唔放，但同時後悔嗰時無入多啲（不過嗰時已經無咩購買力 ） 你諗下嗰時SBE 先十幾蚊， GMHI 先高過NAV 少少

有冇巴打入左小超人同peter thiel 隻BTWNU?

Stripe 市值仲高過airbnb 喎，你睇wiki 嗰獨角獸市值排名，螞蟻 字節 滴滴 SpaceX 後面就係 Stripe

如果佢真係stripe 既話我都開心既，齊齊賺丫嘛，不過我唔會一廂情願覺得佢一定係Stripe

10蚊有貨，希望佢係合 東南亞既好公司

都8成係佢了
Aukman有好多小動作同stripe有關

reddit今日有人估係coinbase/robinhood
就算唔係stripe係呢2隻其中一隻我都收貨

Agger

你先係專家，我都係跟你學習

今日盤前強勁既SPAC:

LAZR （唔洗多講）
HCCH (今日投票）
CIIC (Jim Cramer 效應？ 竟然俾佢又爆返上黎）
STPK (今日岩岩宣布deal , 同 energy storage company - Stem 合併）
CGRO (傳同一間以色列 lidar 公司合併）

其他就黎投票既 ( 日子無double -check ，巴打可自己fact check)

8 Dec. TRNE - Desktop Metal (3D 打印公司）
15 Dec. OPES - BurgerFi （早期reddit 愛股之一，但走勢比唔上同期）
(?) SBE - Chargepoint （財經台巴打經典之作，充電樁界霸主）
17 Dec. IPOB - Opendoor （ark 有貨，可同Zillow 比？ ）
18 Dec . LCA - Golden Nugget ( 網上賭博，下一隻 DraftKings?)

同場加映：keep 住上上落落，令連登巴打同reddit 又愛又恨既 , VLDR 同 HCAC

可以search 下一隻 叫 LEAP 既SPAC ,一樣都有人估呢兩隻，因為間VC 有關係

IPOB 好吸引 都係疊埋心水等apxt

等我研究下先

其實有冇合併失敗既機會

我比之前嗰經歷影響，變左我係呢度好似成日唱淡咁不過其實我而家成手都繼續係SPAC ，最好梗係繼續咁旺 大家齊齊搵多啲

我跟巴打你學習就真，如果我有你既眼光同操作能力，玩左咁耐spac 到而家 應該要賺多幾倍，而唔係好似而家咁

即刻睇睇先
呢2隻如果上都吸引

我只信APXT

我無研究六月以前既spac 所以唔肯定有無合併失敗過，但聽啲老經驗啲人講 其實前幾年既SPAC 表現係幾一般既。

開市前分享一種差啲既情況，以後有時間分享其他：

- LOI 告吹： 以前興先 黎嗰non-binding 既letter of Intent (LOI) ，之後先正式黎個 definitive announcement 。 因為LOI 通常係non-binding ，所以可以告吹的， 近期啲既有 ANDA （同EMMAC life science) , GIX （同 Bolder , 不過佢後面又搵左兩隻醫療既），AMCI （同 間銅礦公司，不過佢而家搵左隻fuel cell 公司）。 告吹嗰下可以急跌到NAV ( Warrant 既話就超低），直至搵到下一隻先有機會上返黎

不過而家通常都係直接definitve announcement ，所以相對無咁易告吹

咁都安心d

感謝巴打，見過呢個表 但無save 低

Innoviz睇返資料似係主攻中國市場
歐洲大單既合作除左BMW仲有冇其他？

已找到target同買咗一定股數, 現正深入研究中

有咩好野 巴打

想知有無入到巴打入個隻

岩岩見某隻衝高左一段宜家又回落 大手掃貨呀清

LGVW

c字頭？

TRNE揮手區
之前DPHC FMCI都😘😘😘😘

呢隻反而我等咗好耐等咗三個月，學下KCAC咁上50得唔得

LGVW > all spac 股
完

咩新聞都冇已經12.x
果然同PSTH有得揮...
成交又唔算好多 如果入食格食好多...

係咪因為仲係好早期?

點解咁睇好？個deal 25億美金，比同業貴好多

3D printing 吹到獨角獸
咁師兄比着係你你覺得佢會升到幾多，我目標擺着$30先

a字頭？

入少少 唔好無貨，呢一刻係低撈位
但最差仍有機落$35邊
黎緊Q4同Q1業績都應該不太差
估值繼續壓低

Apxt揮手區

今晚隻新target都癲，入咗5000股，抽高後走咗3000股

走左肯講係邊隻未

開估

連兩隻合併後爆上既SPAC 又帶起左成個板塊，接住嗰幾隻如果都係咁既話

小心就真 LAZR 太高啦

QS 都一樣，不過我兩隻都已放。

反之如果有一隻合併後大跌既話就。。。

回緊，如果跌返就出post啦
再升就自私賺算
依家開個post就好多人同船架啦
到時都唔知一齊賺定一齊沉

我真係覺得係TRNE

唔睇好3D Printing

APXT 之前賺過2-3蚊
又好想入返，多yotuber講 睇落業務唔錯

已經知係邊隻

14入左D 希望執幾蚊

HCCH meger approved. 新ticker 會係 HTOO

巴打一定以為美股大戶睇住連登仔買貨

LCA IPOB LGVW FEAC

邊隻

c字頭?

APXT $14入第一柱夠唔夠保守

Apxt

弱弱的一問
SPAC股點做功課好

youtube/google

隻新target幾乎由頭帶到尾

謝巴打

爆升？ 今日個市又真係幾旺嘅

高開高走

RMG?

下星期繼續玩

如果抽到咁高出post, 撻返落去真係唔知點算

一路都尊重爸打決定

樓主好鬼衰架成日吊人癮

你係覺得有前景？

有

咁似係個隻了

放哂LAZR了 之前買左AMCI

不過起碼等三個月

我今日盤前都加注左stpk warrant 同埋入左啲正股

Rmg跳到17.1

想走一走但又驚入唔番

HCCH黎料了

等緊

1 股
拆1股 1 Warrant 1 Right
1股 1 Warrant 我明
1 Right姐係點

唔係破產都來？
咁搏

由頭帶到尾
好彩有貨

低位入咗5000股，然後賣走3000股，之後由頭帶到尾，如果高位出post又驚佢撻返落去，所以無推

邊度搵到咁多SPAC黎睇

BK2504有list

巴打
美國大麻合法化過左眾議院

ACB大麻股不升反跌
你點睇

呢個唔係spac股post咩

一早預咗唔反操作你哋點割
極光同T仔仲衰過選舉價
應該星期一有機會反彈

唔好意思 因為咁岩有貨係手多口問句姐

連登仔好惡架

之前坐acb 頂唔順走左，喺spac股賺返

但SPAC真係好好搵
琴晚HCCH 同TRNE 兩隻都入左500股

Spacs 真係好好搵，又好玩我有朋友比較多本，呢排一齊炒spacs，首期都賺埋

其實我都有60K USD係IB果邊 但唔敢All In
跌左無錢溝既話好慘

你地都咁有錢真係好我本少真係玩嘅有限，極限由幾千炒到幾萬咁

岩岩入左

我24.4 走左
已經Approve左都只係30%
唔太睇下
HCAC 剩係定左幾時投票都升50%
搵緊位入

11蚊入 頭先15.38走咗 見佢仲繼續升

今晚最意外係TRNE
諗住入定300股等下星期Approve 可以爆升

點知已經升左30%

新手留名

上星期有朋友有買，日日抽升幾成，到今日vote day咪回落，形態同Spac股exactly一樣

今早$17.2賣多1000股
依家淨低1000股
我無呢隻嘅目標價

都明你點解唔出 出左都未必跟得落手

等回14

回嘅我加
等遲啲多啲人分析先考慮出post

reddit 應該好多人為左呢隻 錯過曬其他spac 盤後終於輪到佢發力， 睇下今次可以上到幾多

無話意唔意外既，前面合併嗰啲升得咁勁，咪跟住炒上lol speculation stock 係咁架喇

真，見好識收，有賺最緊要

[member]

不過呢排我諗係難keep 呢個心態既，幾乎係你放完邊隻spac ，個隻spac 都會繼續升上去，心理都難平衡

坦白講隻隻都唔係優質
上到市後成功嘅，十隻可能得一隻

而家先留意到財經台巴打置左頂 受寵若驚呀

呢個list 上面有好幾隻就算你琴晚開市先入都搵到唔少 恭喜啲賺到既巴打

但都加返嗰溫馨提示，spac 唔係一般股票，有佢自己既風險甚至週期 存在，諗下自己風險承受能力，無論係揀岩岩 宣布target 、 未宣布target 、就黎merge 、岩岩merge 左既股；又或者 入正股、unit 、 warrant 、right 、 option ，揀股同形式 都更小心判斷 形勢，揀合適自己既形式玩咁就最好喇

大家下週見

𠵱家先開始留意SPAC會唔會太遲

暫時渣 ipob psth apxt 應該唔會再加任何spac

我置頂係方便我搵返你個post啲公司，方便我check返果幾隻，琴晚就真係睇住你個list逐隻睇，比我捕咗隻STPK, 但抽升咗3成，如果我開佢出黎，佢第二日大跌咁點算 點知佢由頭帶到尾

agree, 我係youtube search完Stem inc 就入局了 當時入咗5000股@$13.2，然後$13.95走咗3000股

星期一可以睇下會點

本來見佢同 CGRO 都仲係rumor 就諗住各入一半，點知STPK 先正式宣布，咁就梗係揀佢

下星期一仲入唔入得

咩叫OI?

我揀左CGRO

有冇巴打有入nga?

ev spac merge with lion electric

黎緊8號同GIK一樣等睇有咩大消息

Lm

我都有

ipob apxt同船
psth都係我第3隻考慮既 但想等佢回返d先入

ching 諗住長揸?

留名

好勇

又唔係全倉 只係指SPAC 有咩咁勇
比重計PSTH最少 始終仲未有收購對像
今年執到D 當年尾賭下

TRNE呢隻野流通股唔知點解得109萬咁少
日日幾百%轉手
多幾個連登仔玩都應該可以掃晒
仲有兩日就投票 拭目以待會升天定暴插

唉
11月底升個轉 13蚊買左300股 18-19蚊放
早幾日返工忙無留意佢回返落13.x
見到你呢個回覆先撳入去望返個價

shareholder 唔會唔知投No 股價會跌
應該唔會投No既

Hcac回幾多入好

All in PSTH

Thanks巴打！

邊度可以check到每隻既 timeframe? Thx

Google "spac list" 都好多野睇

應該係暫時比較值搏果幾隻
其他都真係唔太pick得落手

有冇人揸緊SBE 同TRNE

TRNE

均價幾多手

4600@13.9

諗住揸到合併後？

多數係 但會睇走勢 減倉或止賺
因為呢隻流通股極少 極易俾大戶舞高弄低

Apxt下星期$20

請教kblm呢只spac點解跌咁多？

請教spac股後面有個u 係咩意思？ thankss

u: unit = 1股+1窩輪
w: 窩輪

呢隻跌到仆街
乜嘢股嚟

thankss

即係合完即跌？ 合完舊個code仲會用？

係咪即係合完即跌 合個間公司好垃圾

我搵唔到佢合併個確實日期
但睇返ATMF幅圖
隻嘢係橫線咗一輪然後一個禮拜內插咗75%
好恐怖

富途值4份1間 ib🤔🤔

揀d合併完都值得長揸既公司就最好

ya 如果唔係睇 hyln 就知咩下場

8 號有咩進展

問題係你點分辨邊啲先係值得長揸先。你去問而家仲SH 緊HYLN 既人，佢都會話你知呢隻值得長揸架

反而睇技術分析去做操作可能仲好
但大前提要pick岩錯股
但通常short個list, 成交量/成交額最多人炒果啲就可以

隻stpk volume大到

sama 大家點睇
有大麻概念
依家仲係得11個幾

冇apxt

樓主點睇pltr

個傳聞係咪真

尋日見到呢個post先知有啲咁嘅嘢玩
上網睇咗好多野都係覺得風險大唔敢玩
不過見到呢度咁多巴打睇得咁準真係

切勿入坑

跟少少apxt/vldr ok嗎

有無巴絲幫手勸下佢

屌 你哋賺得咁開心
算啦咁我跟chargepoint

想請教下你做咩criteria 去filter d 有potential既SPAC?

我走先了 開始多呢啲人

HCAC火箭

可唔可以講多d點揾有potential既股，感謝

好強嘅氣

首先梗係行業係有前景
再睇下公司路演嘅ppt將來有幾高增長
當然你預佢個數都係誇大，但打個折都應該係中長線增長股
呢啲細公司搏佢成長係幾唔錯嘅

LAZR又黎呢招，扮插引貨拉升

我都係 pic都升緊正呀

但vldr阻力會唔會太大 佢上層好多走唔到去到32

收到，多謝師兄

我無理解錯應該係呢間公司？定同名？

wow 大師出手了

我唔係大師

再加一倍倉
希望唔好爆，爆都係$10底價
希望搏佢飛天喇

我都係搏啲美國佬訓醒就會買貨

Stpk?

我仲未了解paysafe背景
巴打今次咁快就做完功課博錘落注?

不過剛出消息
paysafe唔差嘅話今晚抽上都正路
玩一兩晚回落前好走 先賺一浸

《路透》引述消息報道，由著名投資者Bill Foley投資的空殼公司Trasimene Acquisition Corp II將收購英國支付公司Paysafe，連債估值約90億美元。Paysafe被該公司收購，意味將以借殼形式在美國紐約上市。Paysafe現有股東，包括黑石(Blackstone)及私募基金CVC資本將保留相當份量股權。 該空殼公司於8月上市，集資額13億美元。消息指該空殼公司將以配股形式集資20億美元，以支付有關收購的部分開支。

按入去睇評價

祝你成功 因為你而迷上SPAC
希望SPAC風氣唔好咁快完

Paysafe 代碼係...？
搵唔到

屌

痴左線 冇野

過幾個月會揾到

個腦岩岩空白左
唔好恥笑

佢同邊個合

其實如果冇 investor deck 睇, 係咪唔會知 pro forma valuation? 咁咪真係靠估?

Pypl

跟少少

巴打有冇目標價

邊位巴打

今晚早D share 定先，去忙其他野，唔特別追post 參與討論了, 祝各位今晚搵多D

7 Dec (直到1800 HKT) 盤前強勁 / 可以留意既SPAC:

HCCH (Fusion Fuel - merger approved, 新ticker 會係HTOO, 合併日臨近, 上一個交易日已經升27%)
TRNE (Desktop Metal - merger vote臨近, 上一個交易日已經升20%)
IPOB (Opendoor - 17號merger vote, ark 入過貨)
HCAC (Canoo - 定左21 號merger vote, 盤前升緊~20%)
GHIV (United Wholesale Mortgage - 盤前升緊~22%)
BFT (有新聞話同Paysafe合併 - 盤前升緊~20%)
STPK (星期五宣布deal ,盤前回緊 8%）

仲有好多其他既唔特別寫喇， 例如LAZR IPV DMYD SRAC TDAC APXT NGA RMG HYAC

溫馨提示，SPAC 唔係一般股票，波動可以好大，有佢自己既風險甚至 週期 存在，諗下自己風險承受能力，無論係揀岩岩 宣布target 、 未宣布target 、就黎merge 、岩岩merge 左 既股；又或者 入正股、unit 、 warrant 、right 、 option ，揀股同工具 都小心D，揀合適自己既策略玩咁就最好喇

揮個手

樓主走左STPK未

唔係我 無咁on9上去開名

走淨1000股啦上星期已經

有埋個靚仔相

咁讚我

thanks for share

drop緊

12.7 嘅貨

抄功課就咪得戚啦屌

勁多賣盤

財巴好大注

有無巴打有睇Shift (SFT)?

無咩野嘅 呢啲位入好難輸 睇下幾時升啫
除非paysafe係好差嘅公司

但財巴其他股更大注

屌vdlr 想點

習慣左
盤前抽高跟住回軟

龍頭
一定係想爆上

溝下

吸貨時機

京未跌玩 12都以為跌完

APXT 係咪要hold到下年先會有聲氣?

Q1

最多都輸多唔多$3，真心值搏
btw, futu係咪輕機，落唔到盤嘅

Merge到怕唔止$20
甚至可以考慮長期持有

咁又唔怕坐下既 細細地100股玩下

有無試過邊隻係merge唔到
Sor 真係唔識

帳面上輸緊，但對合併有信心

8點，係咪鬼佬開始入貨

輕L咗機交易唔到，彈返哂上去喇

11.49入左

我係咪俾人lock咗個account

我都入唔到

我都買唔撚到啊屌佢

咁睇好？
gmhi你都係入6000股

似乎係正式宣布左

又變咗做苦主

hi 苦主

有貨既師兄弟打算點部署
自己唔多，得幾多股

咁而家仲入唔入好？

賺咗錢，有本錢買多啲姐

得幾百股

無貨咪揸少少志在參與

目標價應該幾多好？

係

個心都安定晒
目標價睇幾多好

你搞到人地改名換姓圖都轉埋

賣唔到，又買唔到
即係點

用緊致富都做唔到買賣

SH到收市

我都係，撤回撤唔到

富途

牛牛 加唔到倉

Dec 7 (Reuters) - A blank-check acquisition firm backed by veteran investor Bill Foley said on Monday it had agreed to merge with payments platform Paysafe Group Holdings Ltd, valuing the company at around $9 billion, including debt.
Paysafe's merger with Foley Trasimene Acquisition Corp II will result in the London-based company listing on the New York Stock Exchange under the symbol "PSFE".

係唔係單方面agreed咋

呢到巴打黎

Same here

ib入到
500@11.86

牛牛收咗皮

好似好多間劵行都好慢

RMG VDLR 想點

俾我入貨啊

仲未得 cls

中概電車一插又全市買賣唔到

BTF 已經豬左10% 樓豬來緊有咩打算
繼續溝？

富途係咪又爆撚左炸
郁唔到

見隔籬個post話牛牛係射啲盤去IB，而家IB死緊

屌你老母 我cancel 唔到張單

set左幾多

同你一樣，我有兩張order取消唔到，好驚一陣通返到價就仆街

梗係繼續溝，走下位拉低成本

睇黎今晚大成交

11.52 屌你老母

屌 IB 仲未入到呀

張單過唔到

11.2 啦 屌你老母 我要溝啊

垃圾牛 比狗屌啦又

ipob 爆上

哭撚左

BFT落11.2 溝唔到

依家已經11.5

連單都cancel 唔到

我都係

你落咗咩單

Futu為咗幫我哋SH可以去到幾盡

唉屌 12.7 嘅本 溝唔到
真係哭撚左
我仲預左兩注

屌支牛仲死緊單都撤唔到
幾時先搞掂啊就開市啦仆街

依家成交額都過7200億，開埋市一定好勁

唔係應該爆上咩 做乜咁多賣盤

係，一定成交額好勁

因為好多人見賺$2就走
果下沽壓一定係大
最緊要知合理價係幾多

我估今日上到14

見到話係10蚊買 係咪好大影響 升唔到

今日好多證卷行都死

而家11.5我覺得合理

合理價最少$15

屌 盤前成交7500萬咩事

想溝呀

一齊賺

溝唔到

futu 真係壞左 改唔到訂

溝唔到等開市直升機上去算

落左張單 11.4 想改 改唔到 驚改完 買兩次

想溝啊dllmmmmmm

我都係 就開市會唔會買唔到

成交幾勁都無撚用
分左三注
溝唔貨

依家都未用得

7隻股 sh

屌 Set 左11.4見住佢跌到11.35都入唔到

Sofi冇

屌我Set咗11改唔到上去

死仆街

震緊人走

有冇APXT

舊果張單撤左，新單再落又係出唔到

落到order，但升返上去，乜q貨都溝唔到啦

好想溝啊 屌牛牛老母

Same

上呀！

轉用cs

diu!!!!! LAZR futu迫我strong hold

廢咗我溝貨分注走位壓低成本招技能

通常呢啲情況都會急插

好狗

diu...

ft 成最大羸家

升到破晒頂喎
贏到

贏到傻

Strong hold

屌 開翻11.7 唉

有無人用到 唔敢trade住

回撚晒

用到購買力都錯哂

走鬼

盤前走唔撚到啊 屌你老母

乜都玩唔到

溝唔到 dklm

而家咩價位入好

bft 真係扯緊

強制SH到返家鄉

極度懷疑好多股因為牛牛強制SH所以狂升

屌 買唔撚到

屌 好on9

。高開strong hold 翻鄉下

望住+1000
變撚左綠字

一黎就熔斷，U果隻唔郁嘅？

得返了

睇住佢沽壓完。。。

要彈？

邊個$19.12沽到熔斷咁on居

Futu溝到了

邊隻？

唔敢落單，好似都仲係輕下輕下咁

想買邊隻？

樓主PSTH睇幾多先會入

無睇佢應該值幾多錢，但依家唔會入

Stpk搞咩

想問下財巴玩開有merge新聞出之後食一轉走定點

升撚曬先俾人入唔好再癲啲

STPK 中晒伏

咩黎

咩嚟嫁 都冇trade嘅

冇人trade

TRNE 300@ 16.84
20.1 止賺了

你高追？

Vldr

Vldr直升機

聽日投票喎 覺得可以睇多段時間先

TRNE準備突破

盤前追咗

樓主 BFT你有冇目標價
仲未有錢跟你入

呢隻有冇伏
15.78入咗20玩下

跟左樓主搵食

垃圾citi仲玩緊t+2
要聽日先收得番啲錢呀屌

始終唔敢玩依啲
睇住佢又升左5%
睇你地賺啦

citi真心垃圾

想知樓主目標價

開車啦!!!!!!!!!!

目標價$15

聽日如果未到13蚊我就all in

今日應該會13咗右

唔好allin 留返啲錢分開入穩陣啲

之前信樓主all in lazr
而家double咗

Hold幾耐

點解唔hold到merge

3日

有排先merge

今晚有得睇，無得買

Diu 真係升隻vldr 呢幾日都賣飛幾隻 😞

上個po好似有班巴打$18.x入
準備回家

BFT 好似無力上咁

好似啱啱先公佈俾啲時間啦

VLDR終於生性了

希望準備升空

咁多位點睇gix?

想問咁多巴打
咁合併左之後點操作？如果本身就睇好

會改左名？定係應該要直接買返個隻野個新名？
係同一隻股票定唔同

我15.3入 15.8放左去左坐火箭 之後火箭31賣左 btw呢個倉仔玩day trade冇咩運仔 坐多一兩個鐘都肥仔

我信樓主

咁我聽日追vldr定bft好

我個人黎講會追bft

我認為你嘅意見好值得參考

衰佬你又幾識講嘢巴打咁夜唔瞓mon住個市？

唔係
本身慣咗咁夜

巴打係買美股嘅好材料

希望bft好似sbe咁

見你地講到咁高興我11.87入左d

11.9都追咗啲

12.05

希望佢等埋我先出車

哈哈 大家都坐埋同一條船

巴打幾時買得

我地都係跟樓主搵食啫齊齊賺錢

得閒留意下$pic 佢都係月中投票 低過16都算買得過

屌佢老母sofi冇bft

上次樓主講果張圖應該係呢張

聽日開始
Citi盤前交易都冇

有得諗等我做下功課先，多謝巴打介紹

vldr 今晚傻撚左
唔識落

記得有巴打話$13以下都入得過希望巴打趕得切

雖然講普通話但佢介紹得好詳盡

唉唔好再提我16蚊放左 死仔包

等埋我呀屌

唔該唒P巴

哈哈我個名9改 你咁叫我自己都唔認得😂

取字頭叫人方便認嘛

入嚟多謝巴打嘅

巴打，我見到news話要21年上半年先close到deal，通常會點炒法？
會係依家炒幾日就完，跟住到差唔多合併個d日子先會再炒返起？
我仲想問投票日係咩黎？係合併之前d投資人投票通唔通過個合併？其實係咪只係做樣，唔會通過唔到架可？唔該晒巴打

岩岩都入咗小小

係Wor 8 號 屌 走哂
是旦啦

IPOB 600@22.33

固態電池 差得快 容量大

覺得今個星期d spac會回一回
清一清倉take profit再搵位入先
希望唔好一去不回頭

咩事又升

搞battery technology day

目標價幾多
倉底有30股

諗緊止賺一半好唔好
驚佢繼續爆上去

我會趁出年一月頭就入定之後等佢爆上，因為會有好多人FOMO

投票日就係持有股份嘅股東投票係咪真係會通過合併，我記得以前曾經係有過公司真係唔成功合併所以要留意

難啲，佢本身大隻，依家連債估值90億美金市值喎

咁巴打睇好bft定sbe 多？

psth

咁巴打會唔會係炒呢幾日就清曬倉等一月 定會留倉底

我啲操作其實都係唔算叫得上專業

但係我嘅話會留到merge完先放，搞咁多嘢分分鐘賺得冇咁多

做得到咁係啱嘅

心態最重要

有時左搞右搞都不及坐定定賺得多

真，我之前都係咁後尾被樓主點醒了

真，出出入入反而賺得仲少左

stpk or rmg

財巴諗住15就食糊

但呢隻財巴話唔會有sbe升得咁勁

有得賺已經好好架啦

真

我同樓主同價入
之後個兩個鐘又溝唔到貨
坐下算

尋晚vldr同bft揀一隻入
揀撚錯咗

我都差唔多價

唔差又將近投票嘅SPAC都炒起晒
好難揾下一隻

如果睇好paysafe前景長揸好唔好
定係merge之前都要走一走

2隻都入

疫苗咪已經吸取教訓啦你

火巴重記得我

所以依家唔會亂郁，坐定定收錢算

但正常宣布咗merge都會升...
係有幾隻升得癲咗啲啫

Apxt 幾時會merge

q1 @2021

有冇人有入ipoc

爆唔爆唔係睇板塊
係睇merger個間嘢係咪有料
好似雷達咁，邊有咁低市值
所以merge都要選啱合拼嘅公司

巴打你通當點揀啲未宣佈 target 嗰啲？
定係 random 咁買？

琴晚訓前去比vldr 震一震走撚左

set左16.55
入唔到
gg
原來琴晚真係唔識落

feel到今次落錯船

我覺得成個科技版塊起碼玩多3-5年

真係咁就正

前面已經有人講啦，無得靜靜地

而家熱潮仲係度
你咁諗都無錯

唔知黎緊幾日會唔會回一回呢
爆左咁多日 希望回一回俾我加ipob

正常佢係咪會陰跌返？
呢幾日唔知升乜

好似早兩日先回過一次

學到野，唔該巴打

我第一注20頭入 之後升到22-23放左
第二注就前兩日個次入 琴晚放左
希望正式merge可以回多次 就all in入佢

有無咩網睇料齊啲

講緊邊隻

ipob

分分鐘下星期就股災

如果唔係成個市冧
啲錢會去咗邊度

唔一定要成個市冧既，轉移去第二個板塊繼續炒亦得

similar case... 艇左咁耐都高開低收
諗住換船 佢就進入飛行航道

拎去做定期

又要驚自己賺唔盡，又要驚自己蝕底。

呢種人點會發到達?

dum春鳩叫下
樂趣黎

我覺得前後都ok 呢隻龍頭

TRNE無乜同路人 好冷清
有無巴打持有或打算高追LCA?

有 巴打睇幾多
利申16.5 千幾股

今晚收盤前走唔走

無定目標價 走勢好就合併後幾日走
再換下一隻準備爆嘅
走勢唔好今晚走都唔定
巴打你睇可以到咩價位
28以上我就好滿足 希望可以

我成日好驚佢大插 流通股太少
好在守到佢今晚合併都未插過
希望可以平安過埋今晚

同你差唔多

心態真係好重要 我Ipob 24.4入17.4走
小鵬36.6入31走
tsla 425入452走
lazr 13.25入 18走 再15.8入17 23走
vldr 16.2入 16.6走
心態唔好跳左樓

Nio 都有份 36入39.8走上到54

留名學野 之前投機輸到hihi

正股開始玩好過spac 好似係

唉 我都為我22.5走LAZR感到遺憾
仲要係難得孖爆嘅SPAC
而家想揾隻有得孖展 有潛力 又低價嘅都揾唔到

有賺喎
不過想賺到盡個心態我明
搵下隻爆升股仲好

我知我心態唔好，改唔到
大錢唔到我賺
搵下餐晏仔就算

賺少少囉 我買好少
港股輸到仆街

有留意 但已經升太多
仲孖好高風險 我承認我細膽

仲未摸清Spac 股係要SH 定短線（上落波幅大）

點睇 nga 同lion electric 合併？

Ching 有經歷過？

我追post 知道有Hyln 呢隻高位回落

但係近期跟大隊留意嘅全部火箭咁上

另一個出名例子係老千電動車
不過呢個案例特殊少少

近排個市龍姐 基本買乜都升

BFT點睇

祝各位巴絲今日賭運亨通

BFT

算危險 今日投票 但股價一直保持10蚊
可以話普遍唔睇好合併嘅公司
之前有隻插到落2個幾嘅spac就係咁
投票開始跌 正式合併後就插
正常有實力嘅合併公司唔可能係咁嘅表現走勢

利申: 鳩up 無睇過佢合併嘅公司係咩料
只係牛牛有條友ping人入局 睇完股價就覺得唔對路

15走？

BFT BFT BFT

15唔走啦，就算落返嚟10蚊我都係暫時幾千美金姐

盤前直升機又嚟了

我走左一轉先遲下再入 有其他野更想要

SBE 41買入 > 25放
而家升返上37

睇左... convenience store... US 7th... 9x 2021E EBITDA..... 依口價唔得喎

正股驚西咩（i know your feel bro 真係好驚）

Bft大船開出

d spce想分注入都唔得
一野就爆

呢d上到個價咁高就搵過隻算啦

啱。。spac係大賭來

每個賭場控制係3%

係囉 就係見今日投票都係無咩聲氣

好想屌9琴日嘅牛牛同IB

幾好教材

BFT大家睇幾多

30

雖然咁講好似好黑心，但我真係想有一間merge完之後會暴跌，比啲教訓學生股神
個鬼個當係必賺咁，一大堆fomo，但係連自己買緊啲咩都唔知，又唔去睇

股票唔係咁買㗎大家
想賺大錢唔係問題，但至少要知道自己買緊乜，升啲乜，跌啲乜。如果唔係同啲阿叔聽消息買馬有乜分別

鳩叫就有大志啲
100

有時好撚理性反而唔賺錢
我之前就係咁鳩買反而賺屌

唔好話連登
reddit好多人可能靠依半年炒SPAC已經走人唔再掂
洗乜識買股 識跟上船咪得

apxt @16
srac @13.4
兩隻夾埋買得800鎂
唔知可唔可以一齊上30蚊

認同，有啲連咩係nav 都唔知，佢買咗係害咗佢，冇人知音樂幾時停，其中一隻爆，就可以引爆埋其他

盤中任買喎

我琴日加注位係11.2

明嘅 只係時辰未到啫 升市嘅時候實係咁 重點係睇水退嗰下 你宜家咁憤青都冇用

呢啲經歷我明，我自己都係咁
但係唔希望有一日大家跌錢，個個都大叫大喊咁，其他嘢唔想學冇問題，但至少要明一個道理

隻嘢升得幾多，就可以跌幾多
甚至乎可以冇升，齋跌添
建立良好投資態度係不二法門呀大家

唔係憤青啦，只係太清楚有幾多人損手爛腳，而眼見好多人盲中中咁衝入去
或者咁講，all in還all in，唔好all in option

點都好
樓豬又贏

巴打我就係你口中既咩都唔識既投機者
但我覺得唔好訓身 了解風險都ok呀
覺得最緊要有插水既心理準備

連買緊乜都唔知，真係好危險
買spac但唔理nav ，即使賺錢都好，但至少知個崖邊喺邊吖

大家有賺又識停緊係好，但係以投資初哥嚟計，真係唔係好事嘛

唔係你財唔入你袋
整定
我尋日就盤前盤中各入一注

嗯嗯，講到尾，你蝕得起先好買
而亂玩option就係有機會令嚟輸突個本

正常嚟講，呢啲spac都唔太建議大倉，雞蛋唔好放哂同一個籃吖嘛

然後，最緊要就係，唔好眼紅人地賺得多過自己，所有所有都係風險，最緊要平平安安人冇事

多謝樓主

岩呀 計劃好自己心中個價同埋有紀律咁賺幾多個%要走唔好貪會易賺上去

其實你哋用咩網睇料

連登

BFT放左一半 入袋為安

我比較享受日積月累咁賺上去
當然一下爆上去都好正啦
只不過我深信風險同回報嘅關係

琴日跟左樓豬入strong hold

因為我玩swing trade錯過都冇計

佢話睇15走

有無咩網睇spac股齊料啲

我9up, 睇情況啦

追po
fortheworst巴同樓主都有講啦

支持，唔好未學行先學走，有好多人玩好多年都唔掂option，佢地未必係最有錢果班，不過唔係喺ifc果班先
孖option果啲百倍故事唔好聽太多呀，大把跳咗樓冇機會同大家分享警世故咋

供股係一個唔錯嘅風險管理

yes...

呢隻回11樓下我入爆佢
不過佢其實連公佈合併都未有

想問大家如果我買spec既long call，合併之後張call會點？

唔賣？

Hcac仲可唔可以入？reddit d人話大升股
之前z巴介紹，但見一直唔升無入

玩swing trade就冇計啦
成日玩swing trade都會妄想自己捉到最高最低點

落梗啲入袋 一陣盤中跌再入返

17至20

之前我開po直頭置頂 tim, 叫大家小心風險
我個人意見，非經驗豐富者不建議重倉 spac車股，建議小注/部份倉，hyln, nikola依 d已經明顯例子

而且nio依家先四十幾蚊，買唔起十股tesla（例如我), 咪買 nio依 d正股

我睇好 gik，先小注加倉
合併公司

財巴有邊隻未開車可以比細佬上車
跟你Vldr 賺到笑

學其他巴打咁講，有時唔操作反而最好，time will tell
知足真係好難欣賞你呀巴打

有睇過巴打啲post都有見你提醒大家
承受到風險都唔等於要all in高風險

冷靜落黎諗返先會, 好多時當下個人都係會揼晒春

lm睇一大堆on9高追完之後出嚟屌柒樓主

財巴最勁嘅係佢話賣就賣
止賺唔係咁易

HCCH 又嚟料

財巴心態我遠遠都追唔上佢
同意止賺先係最難
要計既話分分鐘其實自己蝕得最多係衰係貪心無止賺走人之後插水賺少左甚至要倒蝕

1/3 注

21 追左vdlr
今晚求驗腦

好彩我正股已經輸唔少
而家少少地跟下學下

BFT13蚊加倉

真
股就巴打揀
操作不嬲要靠自己，冇得賴
SBE BLNK大把人輸住怪樓主

啲人學巴打揀股，但無學到操作

呢個真

皮已正
邊個比負皮

我自己建議係搵方法記低自己對每隻股嘅目標價，止賺止蝕之類，每次做交易前都睇一睇先，唔好比自己亂操作
玩股票玩到太大壓力就無謂啦，香港人已經夠大壓力

咁又唔洗最低最高 臨岩岩爆出壓力入價 再賺佢2-3r就夠

咁快回左1.2

慢慢調整緊心態, 初初真係當打多份工好著緊
始終都係自己錢
心態唔練好真係多多都唔夠蝕

想追唔係問題，我諗冇人想玩股票係蝕住走
最緊要唔好太心急，有好多人day trade當短炒，hold幾日就當SH
財不入急門呀大家

多謝巴打支持
可以一直笑落去，笑到最後先係贏家呀

牛牛搞到我琴晚入唔返RMG

原來隻QS升左甘多 銀有限買唔到甘多

落唔返去了

呢個真係好大件事
極端少少咁講，操作先係最緊要，靚操作可以逆市賺錢。操作屎嘅可以買靚股都蝕錢

大家有心學就學埋操作啦
魚呢，好多巴打教咗大家點捉，我就比較鍾意學點捉魚嘅

咪亂講

巴打你有咁嘅心態就得啦，唔駛擔心你

我都係自己正股有利潤先開始睇SPAC 小注當搵快錢
輸左都唔心痛 到現時都係買過RMG GMHI APXT LGVW

我正股有 TSM AMD AAL 三隻都係8月9月開始長期持有
（呢三隻起碼有錢剩）加埋之前贏落既NIO 就拎少少利潤落SPAC

大家要好好控制注碼，而且盤前盤後風險大，最緊要贏得開心 贏得安心

係呀，美股仲要玩到咁夜，太上心嘅果晚捱完嘢輸錢，第二日仲要攰住心痛住咁返工，太慘啦

唔駛啦
輸下就識點捉魚架喇
33蚊入PLTR 再廿幾蚊放，大有人在
咩位入，咩位出
真係唔輸過都唔識諗同睇

TSM長揸
定期加倉

又真，輸一次有用過聽十萬個巴打講
我pltr 都高位入，溝吓溝吓又有錢袋

如果係跟呢隻先賺到應該喊

求其跟一隻你講嘅買好似起碼都20%以上

真心磨菇
喊出黎

高位入要溝唔緊要
但all 煙冇錢溝真係愛莫能助
或者溝啲音樂椅，
而唔係中線有得升嘅又係做望夫石

PLTR我預佢長期增張無諗住炒, 短線應該有好多好過PLTR

VLDR個市值真係得咁低咩，龍頭喎，直覺話我知可以長揸

樓主，我撐你呀

因為賺咗就係用profit invest next target, 自然輕身得多

磨最耐
記得最初重問巴打點解揀GMHI 唔揀VLDR
兩隻果時都係13 14蚊

我好少全倉，留返啲錢比自己走位
不過真係好多人高j音樂椅

岩呀，最緊要量力而為

有無邊隻上得車

早排比香櫞搞，又係加倉好機會

本身樓主都係話呢隻係睇長線
然後自己都做過research，對Vldr有信心，比啲耐性啦

財巴有單news 話有investigation on bft, 驚唔驚有影響

都係入少少玩下 唔孖唔玩option唔賭身家

驚就套現部份先
底價$10
壓到成本價低過$10就唔輸

樓主好人，一世平安

隻BFT回返哂
最高$14.6
依家$13.6

尋日都係咁

其實spac股合併完仲當唔當係spac股咁睇
定係可以當普通股

當正股就okay

無

21 加左 vldr
唔好又劇本 dllm

巴打均價幾多

今晚一樣早D share 下，祝各位今晚搵多D

8 Dec 盤前強勁 / 可以留意既SPAC:

HCCH (Fusion Fuel - merger approved, 新ticker 會係HTOO, 合併日臨近, 琴日回左少少，暫時盤前又上返去)

TRNE (Desktop Metal - 今日merger vote, 上一交易日又升20%)

IPOB (Opendoor - 17號merger vote, ark 入過貨，琴日18%，盤前繼續上緊)

HCAC (Canoo - 定左21 號merger vote, 琴日結果升左35%，新 ticker好似系GOEV )

IPV (Aeva - 都係lidar 公司，似係跟緊LAZR , VLDR 嗰勢上）

BFT (Paysafe - 琴日盤前announce 左合併 - 今日盤前高至14，目前係13.x )

CIIC (Arrival - 琴日33%升勢後目前盤前回調緊）

當然仲有3隻表現持續強勁既已合併ex-spac
LAZR - Luminar
QS - QuantumScape
VLDR - Velodyne

上面無列出既仲有 APXT, NGA, NOVS 等等.....

加插嗰消息：有傳 SoFi 同緊幾間spac 傾緊，所以開始有人估係邊隻 spac ，包括FUSE, GSAH , AACQ, FTOC, IPOF, CCIV 等等。但究竟係咩進度其實唔知

溫馨提示，SPAC 唔係一般股票，波動可以好大，有佢自己既風險甚至 週期 存在，諗下自己風險承受能力，無論係揀岩岩 宣布target 、 未宣布target 、就黎merge 、岩岩merge 左 既股；又或者 入正股、unit 、 warrant 、right 、 option ，揀股同工具 都小心D，揀合適自己既策略 同注碼玩咁就最好喇

祝你贏到開巷
我就食花生算

多謝巴打分享

21小注

想問下玩spac既巴打會唔會擺啲大隻股壓倉去控制風險同埋你地spac會佔倉位幾多成到想學下野

風險承受人人唔同
我自問心血少
心態又差
佔2成倉算
搵餐飯食算

巴打放左未?

多謝分享

本身舊錢係拎去grad trip 揮霍 而家冇得去 攞哂去賭美股算

有行政費的，你預9.5好少少

我睇緊篇文，佢寫全部SPAC股既NAV都係10蚊 (唔計之後果少少yield)
但之前好似有巴打講過唔係所有都係10蚊
邊個先岩

想沽番bft

你當九成係$10
好似有隻係$20，唔記得咩嚟

IPOB ？

PSTH 已經唔係10蚊底啦

PSTH?

其實9成9都係$10， PSTH 唔係，ENPC 都唔係。

巴打好有心

慢左，岩岩掃到

Bill Ackman果隻咪$20起跳

自己睇開spac ，一程巴士都打得完

同埋等巴打你指點迷津重要啲

Enpc咩黎
24起步

唔太清楚。跟唔到咁多隻

如果俾我Pick, 我係會Pick Opendoor, 因為美國房地產市場依家好強勢 不過好似未反映到出黎 所以個價仲有水位 不過低位無買，又想集中火力係返啲$1x邊呢啲安全邊際高啲嘅股

Off topic 樓主 ipo睇好邊間？
Airbnb、DoorDash 、Affirm、, Roblox, Wish

DoorDash reddit d人話大伏
我睇好Airbnb，但怕 80起跳
Roblox可能買

SHAREHOLDER NOTICE: Brodsky & Smith, LLC Announces an Investigation of Foley Trasimene Acquisition Corp. II (NYSE - BFT)

BFT回番曬 會唔會又好似vldr咁日日高開低收咁磨番個零禮拜

巴打係睇好間野諗住渣長定係純炒呢波？
上網話merge完間野係 $9 billion ，依家bft係2b，但如果個價繼續炒上去，到時merge完個市值會點計？買左bft到時merge完d股數會唔會變架？
係咪未宣佈幾時會投票？

無睇咁多，美股啲公司太豐富
睇唔哂咁多隻
btw, 今晚富途有動靜
寧吼 Futu 唔洗理睇好邊間公司，總知有人trade就有錢賺

QS 尋晚presentation完都無升空既

無錢入 果日41.8入唔到 轉撚左房多多

妖股都買

無啦啦暴升

琴晚走左

諗住炒幾分鍾

坐定左少量等升 盤前爆1爆 唔知一陣點呢

盤前唔洗認真

今晚大市似6 7 喎

想問下merger date通過之後同正式合併既日子通常係差幾遠？

巴打可以開家post 2

有，唔知擺幾耐先有進一步消息

市中咪插返哂嚕

盤前升得勁一律賣算

睇個勢會

最緊要磨完會升

岩呀，今晚應該都咁樣做
今晚操作算差
可能見到個數字太開心太得意忘形

其實一開盤前啲價咁吸引我都有諗過賣 屌

1001